[{"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/802029565", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343585330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343585330/answer/814842627", "content": "\n\u5047\u5982\u6709\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\uff0c\u6309\u4e0b\u53bb\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u5341\u4ebf\u5143\uff0c\u4f46\u4e94\u767e\u5e74\u540e\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\uff0c\u4f60\u4f1a\u6309\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24487538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24487538/answer/829421823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5723\u7ecf\u91cc\u4e0a\u5e1d\u6740\u7684\u4eba\u6bd4\u6492\u65e6\u591a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/833850058", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333374142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333374142/answer/829715477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u754f\u60e7\u7684\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5374\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u6015\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/700217321", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299547221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299547221/answer/763289908", "content": "\n\u4f60\u9686\u9f3b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24084269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24084269/answer/826912527", "content": "\n\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347545402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347545402/answer/834000182", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 24 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684 3699 \u5143\u8d77\u7684\u5c0f\u7c73 9 Pro 5G \u624b\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37101521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37101521/answer/831865506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5927\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347604096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347604096/answer/835358417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85iPhone\u4e0a\u5e02\u6ca1\u67095G\u88ab\u55b7\uff0cMate30\u9996\u53d1\u53ea\u67094G\u53c8\u8bf45G\u65e0\u7528\uff0c\u800c\u5c0f\u7c739Pro\u67095G\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/381581513", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20683154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20683154/answer/828687194", "content": "\n\u600e\u4e48\u54c4\u7537\u670b\u53cb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346062408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346062408/answer/825223360", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5bb6\u4eba\u628a\u522b\u4eba\u300c\u7528\u8fc7/\u7a7f\u8fc7\u300d\u7684\u4e1c\u897f\u7ed9\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/829013657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347864486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347864486/answer/836320531", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u4e2d\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u662f\u6f2b\u5a01\u4eba\u7269\uff0c\u90a3\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323093717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323093717/answer/826828659", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u7528\u8fc7 iPhone \u7684\u6362\u6210\u534e\u4e3a P30 Pro \u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348066971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348066971/answer/837566631", "content": "\n\u5973\u6392\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u961f 3:1 \u51fb\u8d25\u8377\u5170\u961f\u53d6\u5f97 9 \u8fde\u80dc\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342287361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342287361/answer/833920632", "content": "\n\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u7968\u623f\u80fd\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/833943505", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/800335129", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319507381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319507381/answer/834882314", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u4e00\u76f4\u5728\u8865\u8d34\u7684 iPhone \u662f\u771f\u8d27\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/800445072", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346965791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346965791/answer/834301466", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 24 \u65e5\u5c0f\u7c73\u53d1\u5e03\u552e\u4ef7 19999 \u5143\u7684\u5c0f\u7c73 MIX Alpha\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/834177917", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347582341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347582341/answer/834254103", "content": "\n\u5c0f\u7c73 MIX \u03b1 5G \u73af\u7ed5\u5c4f\u6982\u5ff5\u624b\u673a\u8fd1 20000 \u5143\u7684\u552e\u4ef7\uff0c\u662f\u51fa\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u5b9a\u4ef7\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347034563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347034563/answer/835807597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5e95\u635e\u6700\u8fd1\u5173\u4e8e\u300c\u5927\u5b66\u751f\u4f18\u60e0\u300d\u7684\u7cfb\u5217\u8c03\u6574\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346915031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346915031/answer/831478794", "content": "\niPhone11\u7684\u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346139827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346139827/answer/833052332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0 iPhone \u4e0a\u5e02\u603b\u662f\u9a82\u58f0\u4e00\u7247\u4f46\u9500\u91cf\u5374\u5f88\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320735641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320735641/answer/827086928", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u75c5\u53d1\u5c55\u6210\u5927\u75c5\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343902337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343902337/answer/827420179", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4 Mr.Yang \u7ade\u9009\u603b\u7edf\u63d0\u51fa\u7684\u6bcf\u4eba 1000 \u5200\u7684\u7ade\u4e89\u7b56\u7565\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u8d77\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/831595338", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc7 5G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf4 5G \u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341190935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341190935/answer/829496755", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5bf9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23718864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23718864/answer/832758516", "content": "\n\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u8fbe\u5230\u5dc5\u5cf0\u7684\u4f5c\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335581722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335581722/answer/820833053", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u8ba9\u7537\u751f\u77a7\u4e0d\u8d77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327635458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327635458/answer/831442081", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u804a\u5929\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68568875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68568875/answer/826821239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u5374\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684PC\u7aef\u56fd\u4ea7\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41890669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41890669/answer/809615802", "content": "\n\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u4e00\u767e\u5929\uff0c\u4f60\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/828502991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21674445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21674445/answer/828252572", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7855\u58eb\u771f\u7684\u5f88\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345475782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345475782/answer/821328944", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u201c\u53f2\u4e0a\u6700\u4e25\u201d\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u5df2\u5b9e\u884c\u4e09\u4e2a\u6708\uff0c\u548b\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/828779888", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc7 5G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf4 5G \u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30061914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30061914/answer/826718870", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440340/answer/801428232", "content": "\n\u82f9\u679c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e0b\u67b6 iPhone X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/824453867", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331185241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331185241/answer/822150833", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u91ce\u7684\u9ed1\u5ba2\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/816198316", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345593418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345593418/answer/828259943", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u8ba9\u5ea7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68717089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68717089/answer/804078434", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u865a\u8363\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338618946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338618946/answer/831919337", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u6570\u5b66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340657026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340657026/answer/803309774", "content": "\n\u8d28\u91cf\u5f88\u597d\u7684\u53f0\u5f0f\u673a\u4e00\u5b9a\u8981\u81ea\u5df1\u7ec4\u88c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347550597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347550597/answer/835742894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u5c06\u51fa\u65b0\u89c4\uff1a\u6559\u6388\u4e09\u5e74\u4e0d\u7ed9\u672c\u79d1\u751f\u4e0a\u8bfe\u5c06\u88ab\u6e05\u51fa\u6559\u5e08\u7cfb\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275315724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275315724/answer/828698132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5bf9\u7236\u6bcd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345089672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345089672/answer/820141159", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u8bb0\u8005\u8be2\u95ee\u59da\u660e\u8c01\u5e94\u8be5\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36113637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36113637/answer/720503646", "content": "\n\u5728\u661f\u5df4\u514b\u70b9\u70ed\u62ff\u94c1\u65f6\u544a\u8bc9\u5e97\u5458\u4e0d\u52a0\u7cd6\uff0c\u5e97\u5458\u8bf4\u62ff\u94c1\u662f\u4e0d\u52a0\u7cd6\u7684\u5148\u751f\u3002\u6211\u8be5\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347864486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347864486/answer/836218686", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u4e2d\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u662f\u6f2b\u5a01\u4eba\u7269\uff0c\u90a3\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55755920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55755920/answer/830055461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u529e\u516c\u5ba4\u5c0f\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345394186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345394186/answer/834661418", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u5403\u9e21\u86cb\u704c\u997c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342781494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342781494/answer/811153513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u7fa4\u4f17\u5bf9\u534e\u4e3a\u8868\u73b0\u51fa\u8fd9\u4e48\u5f3a\u7684\u654c\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/835586281", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308728289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308728289/answer/835836528", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u8ba8\u538c\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/811038184", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301770801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301770801/answer/732675247", "content": "\n\u4e2d\u4e13\u3001\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347302891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347302891/answer/835130790", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u5e02\u653f\u5e9c\u5c06\u62bd\u8c03100\u540d\u673a\u5173\u5e72\u90e8\uff0c\u8fdb\u9a7b\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u3001\u5409\u5229\u63a7\u80a1\u3001\u5a03\u54c8\u54c8\u7b49\u7b2c\u4e00\u6279100\u5bb6\u91cd\u70b9\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347878757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347878757/answer/836724741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u536b\u5e73\u4f5c\u4e3a\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u5b9e\u529b\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\u548c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946385/answer/805527199", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7528\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323189779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323189779/answer/690473914", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u4e60\u54ea\u4e9bjava\u6846\u67b6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/831423999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37474868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37474868/answer/836598145", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ef7\u94b1\u5408\u9002\u7684\u5b66\u751f\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346248068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346248068/answer/830798361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u732a\u6cb9\u7092\u83dc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/827579815", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657999/answer/837580170", "content": "\n\u662f\u6bd2\u9e21\u6c64\u9020\u6210\u4e86\u4e2d\u56fd\u5927\u9f84\u5269\u5973\u548c\u79bb\u5a5a\u6f6e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343423627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343423627/answer/837005046", "content": "\n\u7a81\u7136\u60f3\u95ee\u7537\u670b\u53cb\u8fd9\u79cd\u751f\u7269\u8981\u600e\u4e48\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/835324974", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/827943168", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319177537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319177537/answer/834149021", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u5927\u91cf\u5356\u5168\u65b0\u82f9\u679c\u7535\u8111\u7684\u5356\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/831670268", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52801416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52801416/answer/833962086", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u4e1c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345458974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345458974/answer/824358736", "content": "\niPhone 11 \u7cfb\u5217\u7684\u5f00\u7bb1\u3001\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/833602581", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346690458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346690458/answer/832559986", "content": "\n\u539f\u7406\u65e9\u5df2\u516c\u5e03\uff0c\u4e3a\u4f55\u7edd\u5927\u591a\u6570\u56fd\u5bb6\u8fd8\u662f\u641e\u4e0d\u51fa\u539f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/832661617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/823465073", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346999432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346999432/answer/831051564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Google \u5ba3\u79f0\u7387\u5148\u5b9e\u73b0\u91cf\u5b50\u9738\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21271273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21271273/answer/829066574", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u73b0\u6709\u6c11\u4e3b\u7684\u5f0a\u7aef\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31729045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31729045/answer/828268933", "content": "\n\u718a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331449600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331449600/answer/741195514", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u662f\u5f53\u524d\u6700\u597d\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276079188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276079188/answer/825117108", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u8fc7\u795b\u6e7f\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51568998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51568998/answer/825898331", "content": "\n\u56db\u5ddd\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334446449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334446449/answer/799473000", "content": "\n\u65b0\u5a92\u4f53\u8fd0\u8425\u6bcf\u5929\u90fd\u662f\u5e72\u561b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342145939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342145939/answer/820057910", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u4fc4\u7f57\u65af\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/806197650", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/815818287", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285105011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285105011/answer/813221493", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u6709\u5f1f\u5f1f\u7684\u5973\u751f\u90fd\u662f\u201c\u6276\u5f1f\u9b54\u201d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317525401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317525401/answer/810192589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u90aa\u6027\u7684\u52a8\u753b\u3001\u6f2b\u753b\u548c\u8f7b\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342418219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342418219/answer/802639062", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5973\u4e09\u4e2a\u6708\u4e86\u4e0d\u638f\u4e00\u5206\u94b1\uff0c\u62d2\u7edd\u80a2\u4f53\u63a5\u89e6\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u76f8\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34824324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34824324/answer/820389534", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u597d\u770b\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u5973\u88c5\u5e97\u94fa?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318058582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318058582/answer/782630838", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u78a7\u8389\uff08Billie Eilish\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/784580179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u51b7\u95e8\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311850178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311850178/answer/794992094", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5b58\u5728\u4e0d\u4ec5\u597d\u770b\u8d28\u91cf\u8fd8\u68d2\u4ef7\u683c\u53c8\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u536b\u8863\u5417\uff1f\n"}]